我終於有帳號啦！

好興奮

可以大大力放屁，恭喜!

已經到7萬幾人

如有雷同 實屬巧合

哦

我鐘意偷偷地

👌🏻

做咩嘢

偷偷地放 多數好臭

唔算好臭

恭喜恭喜

大大力放屁 係爽
但千祈唔好太大力
我有次出街幫部車加油
比完錢要走啦 就太大力放屁先上車
太大力放 屁汁都流出黎
各位中意放屁既人要注意力道